2017-18 環球女神冠軍盃八強抽籤結果及賽程安排公佈

8強抽籤儀式於2018年3月17日舉行。首回合賽事於2018年4月3–4日舉行，次回合賽事於2018年4月10–11日舉行，開賽時間為當天0時0分及0時2分。

新垣結衣(日本) vs (香港)朱千雪 首回合:4月4日 次回合:4月10日
IU(韓國) vs (馬來西亞)林明禎 首回合:4月3日 次回合:4月11日
林宣妤(馬來西亞) vs (香港)謝安琪 首回合:4月3日 次回合:4月11日
Gal Gadot(以色列) vs (台灣)周子瑜@TWICE 首回合:4月4日 次回合:4月10日

*左方女神先主後客

希望巴打絲打們到時踴躍參與

進行婚前性行為嘅耶人死好命

林宣妤好正的，你比啲力希望可能Kay唔掂呢